有無巴絲有Samsung Galaxy Fit?

窮學生想收一隻
全新未開封 $200-250

大佬比左廿蚊我，我開針，今晚請唱k!
請埋你黎，再送多隻galaxy fit比你，全新未開封

自己整

買小米算啦。

我出NOTE 10+ 送咗隻，俾咗我老母用。

乜原來原價咁貴嘅咩。

200-250 ，送俾人好過賣啦。

有隻開左
100蚊比你

新淨有盒？
係fit定fit e?

霸買屌米

note10+ 送的 有盒
戴過三日

之前落街食宵夜，跑太急跌左隻新買G shock。無錢了。

add左